Hard Disk 保養問題

早兩年買咗個 WD Blue 4TB, 最近有啲問題想 check 下保養，點知佢話我 HDD 個 serial no. 响上年 11 月 已經換過貨
即係個 serial no. 重複咗
即係點？ 我隻HDD 可能係假貨？我可以點

邊間保，打去問啦

打過去問啦，佢咪話個 serial no. 已經換過貨，保養唔包囉

可以送返去原廠 check, 如果係原廠出錯就可以換，但係如果個 serial no. 真係有問題，就唔會畀返個 HDD 我

問過啦，我想睇下有冇人遇過同樣情況姐

有無單？無單無人會信你幾時買

呢個真，多數呢個情況一定睇單
無單先睇sn

有單呀，如果就咁拎去換，佢係咪唔會 check 個 serial no.? 如果係我就扮唔知試下拎去換

有單你驚咩即
大大聲指住佢黎問都得啦